1點56分！點解我仲未訓？

屌你老母闔家剷臭化閪死黑警呼喊肺炎永不超生

仆你個街

黑警死全家

黑警全中武漢肺炎生花柳屌佢屎眼仆佢臭街

嬲到訓唔撚到

保護人類既正義角色變左令人恐懼既奸角
咩世界？